_Жирная шалава_

```
Лень бросать, лень вставать, лень приседать, даже лень лежать.
Эти девочки не любили физру, 100метровку не могут пробежать!
Красивая тату так не красиво сделанная, под жировой складкой
Найду мужа, рожу, разведусь. Будет платить алименты на укладку.
- Жировая складка...
---
Занижая планку, не забывай жирная наглей худой.
Ты будешь делать всё, и всегда будешь пустой.
Твои выходы будут простыми, бутылка во дворе...
Со свободными друзьями будет лучше чем с ней в конуре...
- Не забудь дать на укладку, жировые складки....
---
Там нет любви там только лень жор...
Не занижай планку...
Там от лени очень узкий кругозор...
Не занижай планку...
Там одни обиды и комплексы в начале...
Не занижай планку...
Там никогда тебя не встречали и не ждали...
Не занижай планку...
---
Жирная на столько умная на книжках, что от тупости и не хватает ума похудеть.
Обычно с такой не то что разговаривать, сил не хватает её терпеть...
Выход там один ... смерть! Но это другая история...
Лень даже книжки читать на этой территории...
- Не забудь дать на укладку, жировые складки....
---
От жирных мам, жирные шалавы самые охуевшие...
Если в молодости они при фигуре то в 30 лет как огурцы переспевшие.
От одинокой ленивой мамы будет одинокая ленивая дочка.
Пожалуй завершу повествование этой строчкой...
- Не забудь дать на укладку, жировые складки....
---
Припев!
```
